表白比人拒絕

暗戀左個莊員兩年
今天的起心肝表白
得到既係一句唔好意思 對唔住
你無做錯野啊 點解要道歉
係我 係我問題
好似開始wing wing地

I am Okay
我真係Okay咩
好痛

直接出價好過啦講咁多廢話

不要暗戀 去強姦

屌你地啦 佢唔係雞 佢好好

你係個好人

喊出黎

Ching你仲有我哋

囡走囡還在，下個會更好

你今年沒聖誕

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

Wing wing地？你飲酒？

可唔可以繼續做朋友

兩年.. A0毒撚忘記唔到

幾時有過

可以 不幸中嘅大幸

Yup

雖然睇過 雖然好仆街 但都真係笑左

佢話佢唔上連登 估到我係邊個既人唔好講
佢唔會呃我

自己屋企飲就幾醉都冇乜所謂
如果係街嘅話 就返屋企先繼續飲
一陣間飲到中武肺就仲慘

係 hall
Forever alone
Roommate都唔係到

Btw 多謝你既關心
好溫暖

你成日買閒 同莊家對頭

緊係唔陀你啦

今日有連登友陪你
之後你約班兄弟陪你再飲
Never alone

咩叫兄弟 食得嫁
一個人走過廿幾年
好累

Sad but true

食得㗎 如果你食得落
俾個hug你 辛苦啦

Thx 雖然唔識你
我只想飲到斷片
但我又唔想搞到其他人
但我偏偏一飲醉酒就會爆炸
我做咩 wing 到開 post

照下鏡

有你繼續響佢身邊
其實係佢嘅幸運

巴打頂住

Fuck you very much

唉

我只想醉

講事實又唔啱聽

駁唔刀

錢可以解決問題

暗戀兩年
即係佢一直唔知你動機
又冇試探Approach過佢？

但我無
準備刷苜抽
講笑

唔知
無
佢好驚訝

樓主pin this
人生好短，鍾意就拿林屌咗再講

首

試下唔好咁仆街

你本身有冇同佢出過街咁呀

唔算有

唔忘記，隨時錯過更好嘅對象
搵啲興趣發展下，提升自己先，感情唔急

或者比個時限自己，夠鐘就唔好再頹
你一定會遇到更好的

希望啦
多謝你

表白從來都唔係望件事會成功㗎喇

感情未培養到，可能嚇親人wor

上嚟9 up好過對人發癲

Real

自知自己係毒撚，又走去表白做乜撚野

haha

冇約佢今日單獨出街？

連登有愛

好多人都會。
唔通四大天王食O又話過你知咩

hello，我呃你jar傻豬，我哋一齊啦

自殺招式表白

how much ar

不要暗戀去

你喺邊 我同你飲 依家整埋野就出黎

問吓幾錢先啦

當呢到facebook?

起碼無拖住你

晨早就淪陷左啦

對唔住 係我食左你條女

佢幫我含緊果陣的確唔錯

咁大個人表咩白

算吧啦
呢個唔得咪第個

暗戀好多時都好明顯 正常對方唔會唔知

當你要表白就已經輸咗

放心
第一日一定唔會係最痛
慢慢黎
Time will heal

表白你就輸啦

你叫雞佢都唔知啦，佢做雞又會俾你feel到咩

應該同緊人爆房

留返樓豬一個on99飲酒

戰鬥數值只得3
「垃圾」

下個會更好

傻仔 出價就搞掂啦

表白呢個動作已經輸左
將決定權交比對方

你知佢好好就唔會揀同你件垃圾一齊啦

抵撚死

唔得咪下一個囉，唔好再浪費時間係呢條女身上啦

講左幾十萬次 唔好表白
年輕人

你真係okay 唔好再呃自己唔okay

Let it be

好呀！！！！！！！！！陪我自己一個過啦

對方唔知
冇比signal下表白 好危險...

或者咁講
應該係表白前就已經決定左你成唔成功
表白前雙方關係有冇推進到一個曖昧地步

大家冇flirt過 冇建立過感情
係唔會因為你突然表白 （無論形式有幾咁完美 浪漫）
而鍾意你

利申 平安夜單身狗上連登

好柒

又一個死毒撚扮情天大聖
夜喇，上av網劣你條毒男賓周打飛機然後訓啦

天下並非只是有這朵花

不要暗戀
仲表白咩年代呀

仲有U有開hall樓主屯門牛屎大？

其實要既
不過係不過係最後果步咯
最後口頭上確認多次

樓主好能weak

真漢子
下一個會更好
俾人吊住吊住咪仲慘

佢有冇D message indicate 佢係冧你先

人地都唔鍾意你
Show hand表白咪姐係送死

hey, could you be my bitch?

好？邊忽好啊睇過
人哋唔愛你啊都仲覺得人哋好
過兩年就會成為人生中一個不值一提嘅過客
將來向後睇返就會發覺冇嘢值得傷心
利申：過來人

抵啦

男人要準備幾個月幾年的勇氣表白
女人講一句Sorry就得
幾易玩

not ok is ok,下個更可愛啊清

快快脆飲多兩啖 早啲瞓啦

點明顯法？
但現實有啲蠢嘅女真係未必知

暗戀點解唔直接追，個女仔都未了解你為人你直接表白，失敗率都幾高。

可能只係突然間俾你表白嚇親啫
係咪應該睇下一日嘅反應呢

係啲細節位發現到嘅
暗戀對對方個態度同其他人都唔同啦
可能我未遇過蠢女啦

唔喊唔喊 下個更可愛

習慣就好了

正正經經叫隻雞算啦

醒下喇 條女玩鳩咋

人地直嫁

表白之前，諗下自己做過啲乜嘢令佢鍾意你先，又有咩特點比個女仔覺得你都可以一齊，咩都冇嘅話一嘢去表白就想得嘅話會唔會難左啲成功

男女倒轉咪一樣

淨係講野個表情語氣已經好唔同啦
有時我都唔明d人點樣同明顯鐘意自己嘅人做朋友
除非你掩飾得好好

咁結束左2年暗戀
樓主未可以將目光放去其他女仔身上囉
痛快結束好過拖到你畢業

港女唔愁無人追
無人追真係要檢討下

咁有人追唔代表一定啱
唔好講到做女仔就贏晒先得架
靚嘅女仔就話姐

咪撚係連登開呢d post啦

知佢好好就盡你所能將自己各方面變得更好去吸引佢啦
擴大知識面做heavy training 健身藝術深造心靈提升咩都好啦
上來同連登仔9up 係最無補於事

即係兵

隔住個moon都覺得毒 又黎自殺式表白

有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

2020。聖誕節他們尚未回來

到依個年代仲有人表白

屌 呢句嘢認真咁講出黎真係好似至理名言

想心酸還可以
想心底留根刺 至少要見面上萬次

飲完酒 明天重新出發

愛唔係講出嚟係做出嚟㗎

抖一排就繼續努力
搵啲野學下，做下
唔好因為佢就頹

利：曾經同你差唔多

陳冠希都會比女拒絕啦

poly都有

當一個人鼓起勇氣表白，最後都係收好人卡朋友卡果種感覺真係好難受。

你見佢表完白先識上來問就知佢on9啦
而家仲要有自爆風險分分鐘佢個莊員同幾個fd share有條on9同佢表白
跟住其中一個上連登見到呢個post send返比條女本人

衰多幾次就會麻木

但我覺得比起自己諗好多野
唔敢做任何行動
眼白白睇著條女比第二個溝左仲好
起碼可以死心

其實樓上個巴打講得啱
你有評估個自己成數同之前同個女仔有曖昧下
其實大概都知表白成唔成功啦

聖誕前後表白
不如叫雞算

即block啦

恭喜樓主收皮